工賊鄧膠錶好想贏新東補選咁喎

周圍都係佢個樣 禮記又同佢齊齊出banner

記得含精投泛民。

佢如願以償啦今次